做緊萬寧嘅同我入一入黎

一人一個最on9嘅同事名
我先 gay佬晒核屎

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命